中環d ol真係好唔掂

個個又老又殘
係得d鬼妹有睇頭

我覺得中環正過ICC wo

ching眼殘
中環d女好俗

但係d腳真係好正

圖？

文字討論???

太古個d好正